[愛狗人士勿進] 狗肉節狗主拖愛犬食狗肉

有冇人性架
狗係人類最好既朋友黎

死仆街。。。

大家都係愛狗人士